急！皮膚好乾燥 有冇邊隻lotion好介紹？

如題 一到秋天啲皮膚乾到飛起 又痕又痛 各位巴絲有冇咩好介紹

Cetaphil，好似係咁串

Physiogel

超好用